當連登仔唱衰iPhone X既時候...

就係大手入貨之時

祝炒家蝕到仆街離場

睇你撚到損手爛腳最開心